{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047477",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아라가온펜션"
    },
    "text": "こんにちは。泰安(アンミョンド)アラガオンペンションです。 海と触れ合うペンションアラガオン！ 日の出と夕日が調和したアラガオンは海の展望ペンションで、広い芝生庭園と屋外プールを備えています。 客室の内部からも広々とした海の眺めが楽しめます。 アラガオンは海の真ん中に位置するペンションという意味です。 ペンションの付帯施設としてはプール、バーベキュー場、朝食サービスなどがあります。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、朝食は無料で提供されます。 ペンションの前には野外芝生庭園とミニ運動場が設けられており、テラスと展望台からも海を楽しむことができます。 また、船上での船釣りも楽しめます。 アラガオンの位置は西海岸にあり、素晴らしい景観と風景を楽しむことができます。 ペンションではお客様の便宜のためにすべての施設をきれいに管理しています。 ペンションをお越しの方は、きれいな施設と親切なスタッフ、良い付帯施設について良いレビューを残しています。 ただ、いくつか残念な気持ちを示した感想もあります。 屋外プールの水が少し溜まっていたり、天気が良くない日にコバエがたくさん出てくる点です。 また、近くのコンビニの品物の値段が高かったという点があります。 しかし、この宿は清潔で静かな環境で家族と一緒に休息を楽しめる良い場所です。 アラガオンできれいな思い出を作って行ってください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "アンミョンドアラガオンペンションには広い芝生庭園と屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "アンミョンドアラガオンペンションの客室からは広々とした海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションではどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "アンミョンドアラガオンペンションではプール、バーベキュー場、朝食サービスなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションのバーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "アンミョンドアラガオンペンションのバーベキューは個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションの朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、アンミョンドアラガオンペンションの朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "アンミョンドアラガオンペンションの前には野外芝生庭園とミニ運動場があります。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションで船釣りは楽しめますか？",
            "answer": "はい、アンミョンドアラガオンペンションで船上での船釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "アンミョンドアラガオンペンションの位置は西海岸にあります。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションは清潔ですか？",
            "answer": "はい、アンミョンドアラガオンペンションはお客様の便宜のためにすべての施設をきれいに管理しています。"
        },
        {
            "question": "アンミョンドアラガオンペンションの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、アンミョンドアラガオンペンションの近くにコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 490
    }
}